疑似燒傷警犬用茄汁扮血

push

霞姨

哇推

洗傷口水黎

紅色黃色都有

721

推

毅進有冇話劇社比佢哋進修？

原來如此, 謝賜教

傷口消毒藥水
Unisept (紅色) , 又稱為提子水/茄汁, 成份是chlorhexidine gluconate 0.03%

有片

unisept 嚟，用嚟消毒傷口

721
811

嘻嘻 毅進閪 好無腦呀

仲有， 又會嗰個位 有血跡既

邊忽燒傷！點樣燒皮唔燒毛

PK 咁都得

玩content farm膠死去藍絲gp啦

chlorhexidine gluconate 25ml

常見於急救包內

保持冷靜，唔好亂傳假新聞
否則只會淪為藍絲同一水平

OK我認錯
唔好推
善用不推文回覆

？？？

應該消毒藥水啫

WFC

芥末同茄汁？

毅進仔 低能仔

其實係唔係嗰個跑步真仆街既畜聾?

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

Push

呢d 就真係豬隊友

屌

又玩潔癖

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

唔好推依個post 好柒 btw依包野清毒用 無記錯萬寧有得買

唔洗講架啦
得啲on9藍絲先會信嘅啫

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

愈來愈多證據浮現出黎
呢班狗真係IQ超低

笑到收唔到聲

其實傳到去藍屍度 可以令佢地即刻收皮
佢地又唔會fc

一個大話講一百次變真話

唔係咁智障呀

文宣文宣

Fb見到

pr 柒夠未

係咪咁多真心膠呀

有埋圖，正！

文宣無底線

，

熱狗🌭️？

樓主一定係5毛
呢啲等人唔知頭唔知路跟住恥笑
最後俾人反屌試過幾次

善用不推文回覆
一睇就知unisept啦 btw

成班人爭住幫班狗澄清

dllm 寡人笑撚咗

本身唔想講係我地手足既血

咁強既犯罪集團都出錯

其實係人都知佢仆街整傷扮燒傷，
就當我係認真怪，如果佢係燒傷，
乜啲急救程序係咁樣咩??
肉都溶鳩曬會用野抹個身??

咪當啲市民on9架!

喂呀，霞姨呀，點呀？

話左連登仔有潔癖係打唔贏藍絲架
對家將布袋彈變左做自己友彈弓 大把無腦藍絲夠信啦
夠無恥 夠爆 夠話題性先會贏輿論戰
唔好次次都FC不攻自破咁
好文宣材料都變左廢料
十件真既貨 夾兩三件誇張既 咁先係文宣最高境界

似茄汁..但話似消毒水既大部份p牌

佢啲腳毛防火

買左機票既朋友 唔好掛住睇連登miss左班機

包括你

藍絲格言：人無恥，則無敵！

笑死咩

屌 sorry 囉

炒車？

笑撚死

無知嘅人,真係好可怕

屌 好唔專業

屌你 邊個導演

就算係放火，都係黑警扮示威者放，黑警根本係一邊譴責一邊混入示威者煽動衝擊，企圖將黑警開槍射頭打眼暴力鎮壓合理化。

依家玩抹黑啊 對家由文革開始玩 我地落後太多

自己send去俾藍絲廢老算啦，係呢到玩乜撚
不推文回覆

嘩！ 屌 咁都得

邊似茄汁
你班友同藍絲廢老有乜分別

又稱炒芥蘭

721 811

一定係茄汁

屌你...假到...

原來唔係茄汁，多謝賜教，不推文回覆

[緊急分析]法！不！責！眾！

馬車

綠衫變藍衫著藍衫咁燒法死左啦 又老吹

仆街扮燒傷

今時今日有咩做唔出

推！

因為太易被識穿

屌仲頹過tbb

啲回覆真心定假膠

肯定可信過cctv

咪做到成個藍絲咁
雖然佢地真係好柒

明明就茄汁

話係茄汁就茄汁喇屌

隊友

大家都知係乜, 茄汁就茄汁

受傷都可以食m記嫁姐，食m記犯法啊

???????????? Jm9

茄汁呀仲扮

藍屍文宣好成功
乜示威者扮白衫打人
條女被隊友射盲

if you cant beat them, join them

當然

算啦 我係fb見到都第一時間講
俾人屌5毛 需然唔會割
但覺得好撚on9

最大可疑就d腳毛喺晒度

FCed

洗傷口 or 洗工具用的

推。

屌你 好撚柒on9

係

忍唔住笑咗

真相

正常人都唔會信
但重點唔係正常人信唔信

霞姨...
呢個咩人黎架

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

幫手檢舉

茄汁呀識唔識架你

OK，你拎個飯盒走得啦

曱甴屎無一個是無辜的

當百多年優良制度遇上共產黨，所有事情都變得腐敗不堪。

擺明係茄汁啦 警畜果然冇恥

成班潔癖撚ON99

理性啲 屈佢地咁我地同班仆街有咩分別

藍絲墜落我地又跟住墜落？我地大把真料做文宣，咪撚比位藍絲入啦，弱智仔

真係好慘

同意
有潔癖真係on9
幾時見過對家柒左會fc返
真係7左咪由佢沉
爭住幫對家fc

墮先啱

師兄睇錯了
紅色係茄汁
黃色係mustard

講到我口臭
有潔癖咪撚學人革命

M記茄汁
M記=中資 警察=

覺唔覺有樣野我地點都唔夠班藍絲鬥？？？？？

比位 藍屍入 人唔笑

警察今次無得抵賴

fc先啦柒頭

agger

講真， 似茄汁多過似血

用返警犬邏輯
未能確定洗傷口定係茄汁

似茄汁多d喎

唔出奇

辣椒油

公道講句，包裝唔似茄汁

似包裝嘅紅醋多啲

on9到嬲
有潔癖咪撚學人革命

洗傷口果啲洗皮紅水唔會咁深色

幾時開個警察演藝課
做卧底同拍片屈人要入去讀下

u must be fun at party

屌明顯係茄汁

做9人還做9人 但都唔該高質少少吖 話係茄汁真係好易俾人反駁恥笑返
樓主依啲真係好似啲弱智藍絲page嘅post

好似

有冇急救撚講下處理燒傷嘅程序?
係網上睇係用清水降溫, 再用消毒敷料
係咪即係應該唔會用消毒藥水? 咁用呢支紅色消毒藥水會唔會個差佬唔係燒傷, 而係仆街跌傷?

做戲做到你咁柒

由佢沉底

有冇咁低能丫你班垃圾狗

樓主眼力破頂

fact check你老母呀 茄汁咪茄汁囉 咪咁撚多潔癖啦

燒傷燒到咁真係第一次見

咁既程度叫燒傷
仲細撻我小時候炒單車擦損成個膝頭既傷口

好撚好笑

專業d啦 唔係無飯盒食

若要人不知 唔好太低b

你都識講藍絲弱智啦

專業啲臨時演員都係演員

fact check先post啦屌你老母

係茄汁

周圍啲腳毛仲咁健康 , 燒傷 ?

仲玩道德包袱，革命唔係要做岩既野，係要做贏既野，受眾既智商係咁樣，係咪出返咁上下既文宣

到底明唔明fact check 既玩法？

好污糟，係呀，政治係咁污糟，你都考量下對手比你污糟幾多倍啦

好污糟，係呀，政治係咁污糟，你都考量下對手比你污糟幾多倍啦

腳毛防火，消吾倒

岩聽

本人以id 表示認同

屌 你個名

點睇都係茄汁

咁唔專業唔洗諗住拎飯盒

你講個隻叫Unisept，係粉紅色
咩角度 咩燈光都影唔到做鮮紅色包裝啦

利申：FA+醫護撚

唔係掛住笑警犬
我覺得件事係更黑暗
係警犬授權其他人，例如李力持去拍

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

隻腳果D傷 細個俾老母打完都唔止咁啦
件衫果D求其出街食野掂到D醬都會咁啦

懷疑係一路行，一路“損”茄汁扑街

咪撚玩假新聞啊dllm
後果好嚴重架

當我地用假新聞贏左場仗，我地會係社會埋低左疑惑嘅種子
我地嘅人民會懷疑究竟咩係事實，有咩信得過
可以參考下大陸同侵侵
大陸啲新聞無人信足十成
侵侵成日話人係假新聞，搞到連地平說都可以復活
你今時今日都唔會信警犬啦係咪？
到時好多重要資訊都無辦法傳遞出去
用公信力換輿論係雙刃劍，會咬返我地轉頭架
犧牲港人之間嘅信任，值得咩？

你地鍾意點煸情點煲大都得，但唔該守住事實依條底線
When they go low, we go high.

都話茄汁咯

On9

Match

傻閪 驗下眼喇 紅色同粉紅色都唔識分？

點解唔可以？當對家已經埋沒良知，以假消息抹黑嘅時候，我地仲要企喺道德高地上故步自封？

假新聞唔work 就唔會周街fake news喇

唔好推, 由佢沉

唔係掛

而家係要藍絲信呀 係反警嘅睇完信唔信都唔會影響佢立場架啦

件衫傷撚咗咩依家

藍絲傳謠咪又係咁 依家係要用番同一個方法令佢哋信

嘩..屌

屌你老尾係咪睇唔起臨記

文宣組ready

[member]係就係 唔係就唔係 勿令自己變成黑警 講咩都無人信 [member]

醒少少啦好無

少林大力金剛腿唔怕火
少林功夫好野～真好野～

...

612 711 811 推

你呢條撚仔 對家全部野都係作 又唔見你出聲

Pish

fake news文宣一定要用，係對藍屍page用。以其人之道還治其人之身啫。淺黃就用返煽情文宣

屌佢老尾係咪食完m 記呀
瘋狂恥笑

好好借呢個機會爭取一切
要贏輿論 要贏國際輿論
唔好俾仇恨帶住走
進攻行動係時候休息吓

其實個日有掟到警犬?
求片

樓主7左啦

假文就算 唔好淪為藍shit

唔洗片都知唔係燒傷啦

唔好再推呢d假新聞喇，無意義

唔係茄汁，睇過原圖係粉紅色生理鹽水

dllm咪呢隻囉
對比上面張圖，包嘢下面有大片白色

FACE CHECKED

專業小小啦

認真啲啦大佬